\documentclass[final,fmstyle]{util/fpunathesis}

% paquetes recomendados
\usepackage{amsmath,amsthm}
\usepackage{textcomp}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[spanish]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{csquotes}
\usepackage{enumerate}
\usepackage{enumitem}
\usepackage{caption}
\usepackage{subcaption}
\usepackage[style=alphabetic, uniquename=full, sorting=none,backend=biber, natbib=true]{biblatex}
\usepackage{listings}
% para la lista de simbolos
\usepackage{array} %for vertical thick lines in tables
\usepackage{multirow} %multirow tables
\usepackage{nicefrac} %for fractions like 1/4
%\usepackage[table]{xcolor} %para colorear las tablas
\usepackage{threeparttable}
\usepackage{caption}

%referencias
\addbibresource{bibliografia.bib}
%se importan las configuraciones custmizdas realizadas.
\include{util/custom}

% datos de la tesis y el/los autor/es
\title{Optimizaci\'on de la vigilancia y control de criaderos del Aedes aegypti utilizando computaci\'on m\'ovil y sistemas de informaci\'on geogr\'afica}
\author{Ignacio Luis S\'anchez Kov\'acs \and Juan Angel Mendoza Barrientos}
\degree{Inform\'atica}

\advisor{Msc.}{Guillermo Gonz\'alez}

\colab{Lic.}{Edgar Sanabria}

%\newtheorem{definicion}{Definición}

\logosource{img/logo.png}


\begin{document}

\maketitle     % esto hace las portadas

% Agradecimientos
%\include{agradecimientos}

% los siguientes comandos producen 'indices.

% Tabla de contenidos
\tableofcontents
% Lista de figuras, incluye en la lista todas las figuras de forma automática
\listoffigures
% Lista de tablas, incluye en la lista todas las tablas de forma automática
\listoftables
% Lista de algoritmos, incluye en la lista todas los algoritmos de forma automática
%\listofalgorithms
%\include{acronimos}
%\listofsymbols

\mainmatter  % inician los capitulos de la tesis


% incluye aqui los capitulos (un archivo .tex por capitulo)
%\include{capitulos/capitulo-ej}
\include{capitulos/introduccion}
\include{capitulos/definicion-problema}
\include{capitulos/estado-arte}
\include{capitulos/marco-teorico}
\include{capitulos/prototipo-aplicaciones}
\include{capitulos/recoleccion-datos}
\include{capitulos/evaluacion-resultados}
\include{capitulos/conclusiones}

% \appendix   % inician los apendices de tu tesis
% los cap'itulos que incluyas a partir de aqu'i aparecen
% como ap'endices
%\include{anexos/anexo-1}
% estos comandos generan la bilbiograf'ia
\printbibliography

\end{document}
